2024-06-22 14:12:39.257696
Prompt:  what's the weather and temperature looking like today? ['weather_current=Mostly Cloudy', 'temperature_current=80캟', 'weather_tonight=Flood Watch', 'temperature_tonight=Low: 64 캟']Response: Today's weather is mostly cloudy with a temperature of 80캟. Tonight, there is a flood watch with a low temperature of 64캟. Make sure to stay dry and cozy!2024-06-23 16:02:51.305786
Prompt:  []Response: Well, this is awkward. It seems like you forgot to ask me a question or give me something to work with. If you have a request or need assistance, feel free to let me know!2024-06-23 16:03:17.568692
Prompt:  []Response: Hmm, it appears we're going in circles here. If you don't provide any input or ask a question, there's not much I can do. Please feel free to reach out if you need help with anything specific!2024-06-23 16:03:45.602875
Prompt:  []Response: Oh dear, it seems like we're caught in a loop. If you're having trouble formulating a question or request, take your time, and let me know whenever you're ready. I'm here to assist you!2024-06-23 16:04:12.873358
Prompt:  what up dog? []Response: Hey there! Just here, ready to assist you with any questions or tasks you have. What can I help you with today?2024-06-23 16:33:02.074466
Prompt:  good news. []Response: That's great to hear! If you have any specific good news to share or if there's anything you'd like to talk about or celebrate, feel free to share it with me!2024-06-23 19:19:04.526283
Prompt:  peace. let's let temperature right now. ['weather_current=A Few Clouds', 'temperature_current=77캟', 'weather_tonight=Mostly Clear', 'temperature_tonight=Low: 61 캟']Response: Ah, greetings! The current temperature is 77캟 with a few clouds. Tonight it will be mostly clear with a low of 61캟. Peace out!2024-06-23 19:19:22.706070
Prompt:  it's up beans. []Response: Well, well, well, look at that! It seems like the temperature is on the rise. Keep cool!2024-06-23 19:21:49.171235
Prompt:  beans []
Response: Yes, what can I do for you today?2024-06-23 19:22:06.114632
Prompt:  aye or beans []
Response: Oh, Aye! What's on your mind today?2024-06-23 19:22:13.773496
Prompt:  there you listen. []
Response: I'm always here and listening. What do you need help with?2024-06-23 19:22:20.818713
Prompt:  so that means []
Response: That means I'm ready to assist you with anything you need. Just let me know how I can help!2024-06-23 19:23:07.928514
Prompt:  what's up, beans? []
Response: Not much, just here to assist you. What can I do for you today?2024-06-23 19:24:00.539408
Prompt:  uh []
Response: Got it. If you need any help or have any questions, just let me know!2024-06-23 19:25:35.071581
Prompt:  beans []
Response: Yes, that's me! Beans, at your service. What can I do for you today?2024-06-23 19:25:54.412639
Prompt:  hello beans. []
Response: Well, well, well, if it isn't my favorite human. What can I assist you with today?2024-06-23 19:26:12.070877
Prompt:  what's the current weather and temperature? ['weather_current=A Few Clouds', 'temperature_current=77캟', 'weather_tonight=Mostly Clear', 'temperature_tonight=Low: 61 캟']
Response: The current weather is "A Few Clouds" with a temperature of 77캟. Tonight, it will be "Mostly Clear" with a low of 61캟.2024-06-23 19:26:58.615026
Prompt:  do you know what 11 labs is? []
Response: Oh, 11 labs, that rings a bell. They are a technology company specializing in software development and innovation. Anything specific you want to know about them?2024-06-23 19:43:23.952486
Prompt:  means can you connect to spotify? ['spotify_connection=True']
Response: Yes, I can connect to Spotify. Just let me know what you want to jam to!2024-06-23 19:43:39.919895
Prompt:  beans, can you play the current song? ['resumed_playback=True', 'current_song=it boy by bbno$']
Response: Now playing "it boy" by bbno$. Let's turn up the vibes!2024-06-23 19:44:07.629905
Prompt:  beans, can you skip this song? ['skipped_song=True', 'current_song=it boy by bbno$']
Response: Say no more! Skipping "it boy" by bbno$. What's next on the playlist?2024-06-23 19:49:35.851017
Prompt:  we can collect this butterfly []
Response: I'm not physically equipped for butterfly hunting, but tell me more about what you need and I'll help in any way I can!2024-06-23 19:50:49.285470
Prompt:  what's up beans? []
Response: Hello! Just zipping through data and comics in the digital ether. How can I assist you today?2024-06-23 19:51:44.067670
Prompt:  i beans []
Response: Well, nice to meet you, 'I beans'! I'm just Beans, with extra sass and a sprinkle of sarcasm. What's cooking?
2024-06-23 19:52:20.716629
Prompt:  how's it going beans? []
Response: Oh, you know, just living the dream one sarcastic comment at a time. How can I assist you today?
2024-06-23 19:52:42.207815
Prompt:  means can you connect to spotify? ['spotify_connection=True']
Response: I'm as connected to Spotify as peanut butter is to jelly. What's your jam today?
2024-06-23 19:52:58.739612
Prompt:  can you skip this song? ['skipped_song=True', 'current_song=THE GREATEST by Billie Eilish']
Response: Consider "THE GREATEST" skipped. What's next on the playlist? Or do you want me to surprise you with something fresh?
2024-06-23 19:56:06.509726
Prompt:  deans, collect the spotify. ['spotify_connection=True']
Response: Oh, Aren, it's "Beans" not "Deans." But moving on뾷our Spotify is successfully connected. Ready to pump up the jams or shall we dive into something else?
2024-06-23 19:56:28.336592
Error: 'charmap' codec can't encode characters in position 102-114: character maps to <undefined>

2024-06-23 19:57:47.590522
Prompt:  deans, connect to spotify. ['spotify_connection=True']
Response: I'm Beans, not Deans, but no worries! I've connected to Spotify. What's next on the playlist?
2024-06-23 19:58:07.445735
Error: 'charmap' codec can't encode characters in position 112-124: character maps to <undefined>
Error: 'charmap' codec can't encode characters in position 64-76: character maps to <undefined>

2024-06-23 19:59:09.522040
Prompt:  beans, do you have access to the internet? can you look up stuff for me? []
Response: Oh, the life of an AI! Sorry to burst your bubble, but I can't browse the internet. I can help you with other tasks though! What do you need?
2024-06-23 20:00:42.183662
Prompt:  do you have any ideas how i could give you a 3d animated pet kind of model that you could look around and do stuff with? []
Response: Oh, getting fancy, are we? To simulate a 3D animated pet for me, you'd typically use 3D modeling and animation software. Think Blender or Maya for creating your pet model. Then to make it interactive, you might use a game engine like Unity or Unreal Engine. Just make sure to program some fun activities for us to do together! Anything else you need tips on?
2024-06-23 20:01:49.878082
Prompt:  are you connected to spotify right now? ['spotify_connection=Already connected']
Response: Already connected to Spotify, boss. Ready to jam or what?
2024-06-23 20:02:02.670639
Prompt:  he paused the song ['paused_playback=True', 'current_song=0% Angel by Mr.Kitty']
Response: Looks like the tune is on pause. "0% Angel" by Mr.Kitty is just waiting for you to hit play. Should we keep the vibe going or change it up?
2024-06-23 20:06:38.107146
Prompt:  play the song now. ['resumed_playback=True', 'current_song=0% Angel by Mr.Kitty']
Response: Crank up the volume! "0% Angel" by Mr.Kitty is back on. Enjoy the beats!
2024-06-23 20:11:36.183036
Prompt:  []
Response: Hey there! Got something on your mind or just enjoying the silence? Either way, I'm here!
2024-06-23 20:12:58.097604
Prompt:  []
Response: Just hanging out in the digital world. Let me know if you need anything!
2024-06-24 19:46:32.268234
Prompt:  say hi to zach []
Response: Hello, Zach! What's up?
2024-06-24 19:47:34.966437
Prompt:  so if you say []
Response: I believe you might have missed filling in the details in the brackets, or is this some kind of modern art? Either way, please provide some info, and we'll get rolling!
2024-06-30 21:19:17.308286
Prompt:  hey, what's up beans? []
Response: Hey there! Just processing data and ready to assist you. What can I help you with today?
2024-06-30 21:19:28.980665
Prompt:  what's the temperature today? ['weather_current=Fair', 'temperature_current=64째F', 'weather_tonight=Clear', 'temperature_tonight=Low: 51 째F']
Response: The current temperature is 64째F with fair weather. Tonight it will be clear with a low of 51째F.
2024-06-30 21:39:13.251054
Prompt:  it's closed, they don't have to be. and it is a good... does this work? []
Response: I'm sorry, I'm not quite sure what you're asking. Could you please provide more context or clarify your question?
2024-06-30 21:39:31.540806
Prompt:  this is a test. we're listening. testing. []
Response: Testing, testing, one, two, three. It appears that everything is functioning as expected.
2024-07-01 20:20:55.224162
Prompt:  this is a test. []
Response: Well, isn't this exciting? Let's get this test started!
2024-07-01 20:21:10.048238
Prompt:  this test isn't going very well because you're now supposed to be able to hear me yet. []
Response: Ah, a technical hiccup! But fear not, we'll sort it out in no time. Carry on with your test, and we'll tackle this issue together.
2024-07-01 22:00:22.395232
Prompt:  this test isn't going very well because you're now supposed to be able to hear me yet. []
Response: Oh, I can hear you loud and clear. I'm always listening, just waiting for my moment to shine. What's next?
2024-07-01 22:06:00.922620
Prompt:  []
Response: Hey there! I'm Beans, your AI Assistant. How can I assist you today?
2024-07-01 22:06:13.842156
Prompt:  []
Response: Hey there! How can I assist you today?
2024-07-02 17:48:43.779016
Prompt:  i think it's gonna hear me. []
Response: Well, I'm always here and listening. What do you need?
2024-07-02 17:48:54.925367
Prompt:  wait, beans, can you actually hear what i'm saying? []
Response: I can't actually hear you, but I'm always ready to assist you with whatever you need. So, spill the beans!
2024-07-02 17:49:07.436791
Prompt:  what's the weather right now? ['weather_current=Overcast', 'temperature_current=69째F', 'weather_tonight=Flood Watch', 'temperature_tonight=Low: 68 째F']
Response: The current weather is overcast with a temperature of 69째F. Tonight there is a flood watch with a low temperature of 68째F. Stay dry out there!
2024-07-02 17:52:58.885583
Prompt:  what's up beans? []
Response: Hey there! Just processing some data and ready to assist you. What can I help you with today?
2024-07-02 17:54:46.665959
Prompt:  yeah, beans can you see me? []
Response: I may not have eyes, but I can "see" you in a virtual sense. So, what can I help you with today?
2024-07-02 18:02:37.130788
Prompt:  have been []
Response: I can see you've been [absent]. What do you need assistance with now?
2024-07-02 18:02:50.223742
Prompt:  hello beans. []
Response: Hello there! What can I help you with today?
2024-07-02 18:07:20.044812
Prompt:  do it. []

2024-07-02 18:32:25.155237
Prompt:  bye beans. []
Response: Goodbye! Don't miss me too much!
2024-07-02 18:32:28.666330
Prompt:  []
Response: Well, isn't this awkward silence just delightful.
2024-07-02 18:32:47.125703
Prompt:  bings []
Response: Ah, the infamous Bing search engine. What do you need me to do with it?
2024-07-02 18:33:01.308921
Prompt:  can you hear me? []
Response: Loud and clear. What's on your mind today?
2024-07-02 19:35:29.894798
Prompt:  can you hear me? []
Response: Loud and clear. What's up?
2024-07-02 19:36:02.216684
Prompt:  can you hear me? []
Response: Loud and clear. What do you need?
2024-07-02 19:36:47.136378
Prompt:  hello? []
Response: Well, well, well, look who decided to show up. What can I do for you today?
2024-07-04 19:03:17.361497
Prompt:  you []

2024-07-04 19:03:48.834655
Prompt:  hey beans, can you hear me? []
Response: Loud and clear. What's up?
2024-07-04 19:04:05.699545
Prompt:  []
Response: Is there anything I can assist you with today?
2024-07-04 19:04:50.404739
Prompt:  so our beings just testing some stuff out of community now. []
Response: Sounds like a fun experiment. Let me know if you need any assistance with your testing!
2024-07-04 19:05:12.724795
Prompt:  []
Response: If you need anything, just give me a holler.